【重要！！】除左提防鬼捉示威者 對付鬼仲有好多其他野要防範！

1. 收物資時請小心 鬼有可能會捐出害死你ge物資 例如溝野落水 所以收物資請唔好收開過蓋ge水 細支裝開過ge生理鹽水都最好唔好要 到時溝左雙氧水都唔知佢地咁樣做 第一可以害死你 第二捐物資可以釋除嫌疑

2. 各位手足請務必時刻檢查好自己袋有冇開 或者被人開 同行ge人見到請提醒佢拉翻好拉鏈 到時唔知會唔會有鬼靜靜雞放野入你袋特別係坐係路邊休息ge時候

暫時諗到咁多 各位手足小心睇路

推

721
811

721811

721

終於有人打破零回覆

811

全民跳閘！